如果三國時代有連登會點？

黃月英post係咪要加慎入

黃月英老公好出名

因宜冇老公

劉備條廢老一定日日開post屌曹操

啱啱喺驛站見到個姑娘好索
不過無圖

［冇圖］突發有貂蟬閃卡流出

點知都係冇圖

連登永遠在最後

王元姬與一男子無碼做愛片瘋傳

連國鍵盤戰士一統魏蜀吳

左慈會唔會比人問問題？

Btw我睇唔到

有無諗過南蠻人既感受

出post笑鳩陳琳篇為袁紹檄豫州文又rip又一路好走，然後集體炒車

[遊記］帶住大嫂過五關

準備打仗，你問我盡量答，自爆唔答

覺唔覺曹操比人吹大左

徐庶呢個人真係痴撚線

打贏左曹操，你問我答

冇打贏右？

想問下各位, 我中咗箭, 刮骨之後有咩步驟要做?

有左慈同埋右慈

【突發】曹丕廢漢帝 改國號「魏」

曹操: 上咗件極品人妻 你問我答

你而家係宛城

覺唔覺諸葛亮好串?
利申:去搵左佢3次

all in左曹操
聽日夏侯惇一定屌打諸葛亮條傻仔

火燒船P, 窮撚勿入。

火弓手但求打個和

睇住老婆岩岩俾人拖左出去我救唔到，有無人話到我知，我命在何時？

做緊黃巾賊伙頭兵 你問我答

彌衡呢種臭口怪會有大把連登仔吹奏，張松被笑矮撚，張飛日日開酒post，道德撚聲討步兵打騎兵斬馬腳唔人道

[直播]招東風

[夜場兄弟] 神洲夜遊交流區 (37) All-time Sports Day

有冇巴打準備上青樓？(貳拾貳）

又抄舊登啲post

[訓左冇睇] 尋晚官渡場波 曹操大炒孫劉聯隊幾多粒?
【關公災難】屌你老味我比呂蒙吉左一刀好撚痛

（突發）荊州麥記，開始多人人人人人5

咁右慈呢

如果古代有連登 入面會有咩post？
#1mr_white
• 2017.04.06 10:03

朕乃當今皇帝 你問我答

[冇圖]嘩 屌你 隔離屋新請個丫環好撚大波

如果古代有高登 入面會有咩post？
拉出去斬
6/4/2017 11:45
朕乃當今皇帝 你問我答

[冇圖]嘩 屌你 隔離屋新請個丫環好撚大波

睇真啲邊個抄邊個
折墮到抄返連登頭仲想屈

(長文慎入)：出師表

應該好多走難/移民 POST

覺唔覺陳到俾人低估得好撚緊要？

于吉開1Q題

陷陣營請人，有意留tg！有行軍經驗優先！

[突發]畀人射爆左眼(冇射右)，點算好？

你08小隊㗎？ 起碼10年啦呢類post

魏國邊個做左將軍？
邊個做埋右將軍？

如果夏商周時代有連登會點

被騙去十萬支箭，如何不失霸氣？

做緊劉備旗下民兵 你問我答

「突發」周都督被帽了 !!!

結論: 大喬小喬都係雞 !

[瘋傳]小喬出浴照

連登仔實爭住做幕後軍師 上戰場？不了

認真 淨係罵戰都日日幾場

全盛時期既呂布有幾勁

多好多兵

諸葛亮同黃朗喺時事台互屌，屌到黃朗發脾氣

襧衡個黐線佬會更加黐線
一日開十個post屌晒全部諸候

天下太平
全部人淨係識出檄文互屌

感情台 我鐘意左我義父條女。。。

學術台
集思廣益 點樣寫一編千古傳頌既遺囑

我國有蜂巢怎麼辦？
留言：火攻

周瑜呢啲成個女人既小白臉,點解班東吳臭西咁鐘意

明明許諸,孟獲先係真男人

(關公災難) 張飛醉酒遇刺身亡

[多圖]啱啱老笠完曹操老豆，fatfat啦今次

［不服來辯］喺我啲白馬義從面前，袁紹啲大戟士只係玩具

[突發]我啱啱喺落鳳坡射死咗鳳雛！

[直播jj]帶住十萬鐵騎去緊長安打曹操，有冇手足John?

負能量......畀諸葛亮好似撚狗咁撚咗我5次，次次捉完又唔殺我，點算好？

呢啲貢品你食唔到 Royal級

兵器/防具 二手買賣區 (十二)

關羽會每日POST關平食既狗飯上黎

良駒炒賣區 眼紅者勿入(二) 赤兔

曹操真名上連登冇人信

諸葛亮: 劉備呃左我成世年假﹐我追唔追返佢好

[集思廣益］小弟玄德姓劉，生左個仔，叫咩名好？

IQ題！曹操打緊仗嘅時候，突然好想扑野，佢會點做！

有無生埋右？

同曹賊打仗, 跪地求東風

（急） 被人捉左去曹營，求逃走方法

[上班台] 腦細個仔走失咗，我搏老命搵返太子爺，交返比腦細，佢一野就掉撚咗個仔落地 ... 仲怪責我

我係唔係應該轉工？

吾有上將潘鳳，汝問吾答

我現在宣佈荊州己經唔使還了

每人放低一個打仗柒事

劉禪：我老豆係劉備，你問我答

司馬懿：
造反成功，你問我答

［集思廣益］軍隊女人長期唔夠分 點解決性慾

高質 終於有個唔戇鳩

唔記得呢個係邊個

[上班台] 隔離大公司拐帶我老母要我幫佢打工,點做好

孫策娶咗大喬之後生活點過

呢類真 望住自己班後母 細過自己好多年 點會唔心動 俾綠帽父親 伯父 叔父 甚至阿爺戴 時有發生

時事台:
［建安二十二年］舉賢不拘品行令

連登仔:無黎教養仲想扒我頭？

正阿

[開箱文] 青龍偃月大刀一把

都係無連登份

個個做晒鍵盤戰士

[綠卡］移民蜀國：凡私塾畢業可透過服役三年入藉蜀國

[有圖] 鄰家少奶奶烏低身倒奶落轎露肚兜邊
[有圖] 後生女短褲打獵裝騎上馬走光
[有圖] 市集妙齡大波賣菜女賣大菠菜

回覆：真係有圖
王凌巴打你都唔識 好打極有限

［推到完場］三英戰呂布

Account名
司馬聞所未聞
蜀中無大將之風
曹操張飛留俾關羽
吾你老母
赤馬1/2
豬腳指皮
（中二病名）暗。黑兵法

［學術台］泰國如何統一六國

岩岩過五關斬六將，你問我答

［成人台］好想試下姊妹當

兩姊妹你會揀邊個？
正皮=大喬
負皮=小喬

「我過樓主真人」

豬狗全面進場！

咁就四國時代啦

秦

為左食件人妻連自己親生仔同頭馬條命都可以唔要
樓主真男人

[馬撚台]赤兔的盧二揀一。

大家都線上談兵

吾傷，痛

連登仔：吾你老母

關平：老豆又用本春秋夾住本肉蒲團嚟睇，好唔好踢爆佢好？

［荊州長沙陰莖］錯信皇叔投蜀苦主區（三）

[急] 點樣可以整白d 牙

貂蟬係雞 Ptgf

比人八路聯合關攻打如何不失霸氣

覺唔覺得漢獻帝比人吹大咗?

研究指三大一等兵平均月薪得12k糧，曹營士官長：好彩有軍營住！

象仔:聽日又要當更喇!!!!!!!!!!!!!唔想當更啊!!!!!
(招牌img)

咁就會有第四國出現

因為連登仔會用鍵盤建國

蹴鞠台

博望坡火燭，邊個發展商做既？

［集氣］借東風

然後燈撚死咗

新會然

[長坂坡] 在雲爺裡吾等相信！

(突發多圖) 貂蟬隻淫雞著到咁搏乜?

[突發]煩膠楊修死左

曹丕：屌緊件極品人妻，老豆細路都想屌

諸葛亮： 皇天擊殺曹狗仆街陷家剷

(陽具插沙)赤兔緊同汗血寶馬同一品種？

捉肥絲去勞役

[串過馬撚]張遼賽後表示，孫權條傻仔再夠膽嚟就打到佢仆街

集思廣益 腦細要我嘔十萬支箭出嚟點交貨好

發唔發覺劉禪比人低估得好撚緊要

如果、如果，如果你老母係xx？

體育台
[赤兔的盧爪黃飛電]徐洲跑馬討論區

做過呂布隻馬,你問我答

冇左一隻眼，你問我答

蝀蜈班人正食屎狗

一個打三個 你問我答

#1 黃祖:
渣ga,你咁都殺佢唔死
想當年喺荊州,我派我手下喺峴山伏佢老豆孫堅,之後......(廢老mode on)

[集思廣益]有個舊同學嚟探我，仲話要一齊瞓，我懷疑佢有龍陽之癖，我應該點拒絕佢

(拉闊)六日五夜蜀國棧道遊

斬到丁原個頭我認做你契爺

我係夏候惇 我食左自己隻眼 你問我答

[學術討論] WarScience: 張遼最擅長嘅距離其實有幾闊

南蠻=有線

漢獻帝：三國幾耐毒左幾耐，你問我答

皇宮踢波踢到悶，有冇遊戲介紹下？

仲有曾念慈

屌就屌啦

[突發]有條On9仔自爆入緊陳倉啊！

要耕田 , 攻城不了

養咗隻馬,應該改咩名??

我覺得男人過左20歲仲玩結義兄弟真係好失敗

覺唔覺趙雲比人吹大
體系人物 無左關羽 張飛完全 無料到
Carry唔起起蜀國

[移民撚]識移民一定係移去公孫康道最安全

遼東獨立！

周瑜會唔開心

屌！我老細食魚生食到死咗

「JJ插沙求救」豬兜老頂放撚左個仇家
一陣點同大老細交代

最新兵法update

一百枝箭起機

[推到完場] 赤壁之戰 (11) 燒撚完未？

呂布你個畜生！

[突發] 劉備稱帝

[KICKSTARTER][無圖]新版運輸工具---木牛流馬正式上市

「學術台」急！明日凌晨需要借東風。求方法

人中出呂布

［救命］曹丕要我七步成詩，點算好

老母寫信叫我辭職，去對家做

曹丕：收到風我老豆又搵新女 想快佢一步 點做好

潔

三顧連登

吾乃諸葛亮 你問我答

布笑: 露黑齒

娶左佢八個月就生，差一個月就七星仔啦！

五斗米教圍爐吹水區：神愛世人

多圖：黃巾信徒，呃閪屌實錄！

賈充： 啱啱殺咗嗰皇帝，你問我答

楊修：「急」公司老闆想殺我

[現實生活改篇][長故]三國演義

信錯大交合，大霧天氣俾人用草船借咗我好多箭

如果春秋戰國時代有連登會點？

[智] 絞盡腦汁 左思右想 三天三夜 寅時前破解 老夫赤裸環繞都城一周

諸哥：魏國百萬敵軍已兵臨城下， 怎麼破，在線等，挺急的

Ching:燒佢老未

火燒連環船，一打花生唔該

諸葛亮：高質iq題求秒，三頁開估

又係南蠻人

[緊急]敵方火攻點防好？

用津路水炮

頭兩三頁真係好撚精彩

全部仗都係連登打

[突發]貂嬋長安露出圖

火鳯係唔係會變左做壹週刊咁 ？

［有圖］偷睇主公沖涼

肥絲睇唔明文言文 捉唔到錯字

突然比人屈做反骨仔 你問我答

（日經）225-230巴絲討論區

有無人覺得180-190出世班廢中靠父幹唔俾班後生上位？

(JJ插冰）聽日去魏國考公務員，求group in 同見吏部尚書心得

（打工撚，唔開公司名)我上司成日ban 9我d橋，轉唔轉公司好？

三十歲未升到將軍是否人生已完

攞到隻royal級赤兔，今晚挑戰騎俾大家睇